\beginsong{Yo pensaba \\ Canción del astronauta}[by={Cesáreo Gabaráin},index={Sube hasta el cielo y lo verás}]
\beginverse
% TODO acordes cambiar tono a La (-5)
Yo pen\[D]saba que el \[G]hombre
era \[D]grande por su poder, 
\[A7]grande por su saber,
\[D]grande por su valor.
Yo pen\[D]saba que el \[G]hombre 
era \[D]grande y me equivoqué, 
pues \[G]grande es \[A]solo \[D D7]Dios.
\endverse
\beginchorus
Sube hasta el \[G]cielo y lo verás,
que peque\[D]ñito el mundo es,
% TODO: posiblemente quitar Sol
sube hasta el \[G]cielo y \[A7]lo ve\[D(7)]rás.
Como un ju\[G]guete de cristal,
que con ca\[D]riño hay que cuidar,
sube hasta el \[G]cielo y \[A7]lo ve\[D]rás.
\endchorus
\beginverse
Muchas ^veces el ^hombre pen^saba \echo{buscaba} ser como Dios, 
cre^ía \echo{quería} ser como Dios,
so^ñaba ser como Dios.
Muchas ^veces el ^hombre so^ñaba y se despertó, 
pues ^grande es ^solo ^Dios.
\endverse
\beginverse
Cami^nando, en la ^vida 
hay ^veces que encontrarás,
^cosas que extrañarás,  
^hombres que admirarás.
Cami^nando, en la ^vida 
hay ^veces que pensarás, 
que el ^hombre es ^como ^Dios.
\endverse
\endsong